拋出一個問題

在連登上，點解未曾有人嘗試用道德譴責我?

有冇曾經諗過用呢個方法去反制?

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

有冇諗過?

我不識你，點譴責你？
然而，神知道你是一個罪人（出得呢個post你自己都知），你應該向神悔改，信靠主耶穌基督。

我知

Such a good song.

This song is so beautiful as it tells the ugliest part of our deep mind.
And also the fucking lies that our society brain-washes us again and again.

So beautiful.

Anyone answer?

I know

I have been doing so much sin along with my whole life before. I don't want to blame any individual, because anyone of us is just a misery being, who has never choose to be born in this world to suffer.
And anyone of us has no chance to seek the truth and break out of the net of illusion. We are so busy to alleviate our pain and to satisfy our lust that we can't even spare one minute to reflect on our lives and think out of the box, let alone finding out the grant escape-proof net of illusion, horror, pain, and lust.